希特拉都 Cut 唔到無國界醫生！

好彩幾年前已cut
正pk

咸書錢

賠翻俾我 :(

整個位巴打真風趣

推啊

好笑

推

開頭好好笑
睇到理大個句笑唔出

取消到之後
轉捐俾真正幫都手足嘅組織

笑死

學有線個巴打攞刀斬佢

開頭笑到癲
後半睇到想喊
為左幾蚊人仔去奶共

"算啦，佢高層係藍絲黎"

屌
真係有

笑到噴水
鹹書錢
整片個幾歲

萬用片

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

支持晏晝出完潮文，夜晚就真係有巴打出片

睇咗你篇潮文即刻整
多謝巴打靈感

條片好正，不過講到poly得翻半條命嗰陣

小弟 2字頭咋
咁啱同人傾開先諗到

利申：睇開片，冇睇個咸書

香港人需要放鬆下

屌你正啊喂

有線拎刀斬人行得太前

諗住笑下，點知整到嬲嬲地

取消咗唔洗真係留錢買咸書架
考慮下捐俾自己人吖

同我搶晒成疊cut捐form返黎
逐張！逐張！填晒佢！

估唔到依家睇希特拉都仲有得笑

英文字幕，推上國際

應該唔明點解 cut 唔到

推呀 所有人都要睇

屌你老母無國界醫生

打完齋唔要和尚

打完 J 唔要咸相

好懷念

笑能死

面對現實，長期抗爭，分工合作

打去銀行 同佢講取消果筆自動轉賬就得 又唔係簽咗合約

睇到喊

第一眼睇成希拉里

段片俾人改過咁多次
會睇到喊嘅應該都係得今次

銀行app入面有得管理自動轉賬
大家自己識做（暫時手足話hsbc同boc都得）

巴打好q

幾好

屌笑撚到仆街

點解唔俾我留言宣洩下

想個個捐款者親身去office屌人？

無國界醫生熱線已廢，想cut捐款但又打唔通hotline，可以直接打去銀行或者網上銀行自己cut，我以HSBC為例，做法係：

1. 先登入HSBC網上理財（一定要電腦版，電話app不能）
2. 然後喺 "我的銀行" 欄目下揀 "自動轉賬 "
3. 揀 "管理自動轉賬"，然後就會見到你每月要轉賬嘅項目
4. 揀返 "Medecins Sans F HK L"，然後 "刪除指示" 再確認

咁就可以成功cut捐款，但我唔知其他銀行網上理財係咪一樣，大家即管試吓！

唔捐都唔夠，要攞返之前捐過嘅錢！方法如下：
可以打上card centre要求charge back返晒之前所有捐款
chargeback除咗攞返錢，商戶係要食好貴手續費
(chargeback 只限 credit card）

曾幾何時開過個 類似嘅 channel
俾藍屍狙擊到心淡

算啦，有咩呢度分享好過

好耐冇睇過呢段片

唔識德文
但聽到broken eye 同trump 果到直譯 譯得好高汁

尋日有5個FD 不約而同前後腳上去CUT 佢老母

頂，譯嗰個表示：
你唔講我都唔覺
聽返又有啲似
冇心插柳

有線難cut定無國界醫生難cut?

而家有線唔使 cut

高汁

冇得正皮兩次